搭巴士返工既係咪永遠都準時唔到

一個月點都會有幾次巴士遲到或者塞車
無一個月返工會唔遲到

搭MTR咪又係每個月總有兩三日出事
99.9%

我上一份工都係搭MTR 一次到都無遲過
宜家哩份返3月遲左3次

咁準時做乜啊

所以就算搭巴士快啲，大多時候都係搭港鐵算

巴士時快時慢 有時可以早半個鐘到公司 有時同一時間出門口可以遲三個字

除非你提早啲出門口啦